快啲叫區議員係各個狗鐵站出入口起幾塊板做官方連濃牆

擺明要起，官方既啲狗點拉呀

嗱，選你地就係做依啲野

推

好似外國咁 指定區域做Lennon wall

梗係啦